［突發一手］香港已經玩完啦

我知我標題黨，我知我P牌，罪該萬死，但都請你地幫幫手，成個中間派風向轉曬，覺得香港人已經勝利。

成個中間聽到撤回就心情舒暢曬，加埋一班狗官不斷曲解監警會同獨立調查委員會相差無幾，所以開始又坐番係屋企。久而久之就會開始屌仍然抗爭緊嘅香港人。但我地知道事實唔係咁，不過班上年紀嘅未必知。

結論係我需要大量文宣，連儂牆，同完香港人講，政府講大話。而知同未知嘅手足點先可以沉冤得雪？拜托大家，幫幫手。唔好只係用登出文宣，要連儂牆、派傳單，各有各做呀

好攰